其實歐美對 鬼滅之刃 評價係點？

日本漫畫榜：

連登仔不願面對

鬼滅先20幾集
點同火影龍珠比

自己YouTube search 下鬼佬啲reaction

歐美：龍珠 > Naruto > 巨人 > 鬼滅 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> One Piece